搵工互勉區 TG谷

搵工既路程往往會有好多負能量,希望透過呢個GROUP能令大家多返D正能量 努力搵工
亦歡迎返緊新工既大家加入.

人數太多的話會改LINK,希望大家集中討論工作事情為主

暫30個就轉link

開放link

pish

有無工程以外朋友